有無人學緊打拳

做左上班族一年 覺得自己好唔健康
日日坐係office又好少做運動
最多返到去拉下筋做下幾個簡單動作就算
依家想去學打拳出下汗順便練fit d
之前朋友介紹過一間 但上左幾堂就練對打
個人比較鍾意打沙包多過人
有無人有好推介

上左幾堂就叫你Sparring？